減肥日記簿

早午餐
牛油果吞拿魚蛋三文治 490kcal
晚餐
烚雞胸娃娃菜 一小碗飯 551kcal
零食
牛油果45g 72kcal
Total:1113 kcal

運動
腹肌 20minutes -105kcal
跑步好耐冇做 6minutes as a start -50kcal
每日慢慢加

留名睇收皮

俾啲信心我

6分鐘跑步？ wtf?

跑16定6分鐘...

係6呀hahaha
之後行左半個鐘

你男定女 如果男 食多小小 加油

多謝你😭
我女呀

跑6分鐘會唔會辛苦得滯，驚你跑到腳斷

六分鐘太劇烈了

有心

戒埋牛油果佢

而家幾多kg想減到點

點解 我見好多blogger話係好既脂肪

太肥喇牛油果，轉食西蘭花仲好

60kg想減到50kg

可以食 計啱卡路里就得

尻噏唔洗本 樓主唔洗理佢 計岩卡路里食牛油果好好
但你計唔計意講幾重幾高幾歲 幫你計TDEE

我TDEE 1500
食少300kcal所以我打算每日食1200

仲要好撚好食

牛油果都話肥

同埋減肥唔代表食嘢Cut晒所有脂肪囉天才

我會加

牛油果好野黎 健康脂肪 高纖 有d蛋白質 低糖

想知你每餐d kcal 點計出黎

用app計
My fitness pal

6分鐘太chur
6秒已經足夠

痴線6分鐘點跑呀
行都唔得啦

留名加油

依加d人真係好撚煩 又串人跑得小 人地樓主都話會慢慢加 d運動同gym撚真係好煩 之前返學pe堂我快跑800米之後行一陣先再跑 我個肥仔朋友慢跑300就停左係度 我仲講笑咁串佢廢

好多野飲都有糖高Calories
唔知絲打有冇留意

你話我食嗰啲？

Sorry睇漏左個飲
我戒左野飲

早餐
牛油果吞拿魚三文治 475kcal
午餐
烚雞胸 一塊麥包 387kcal
晚餐
烚魚柳 菠菜 108kcal
零食
核桃 167kcal
Total 1137kcal

運動
1.腹肌 10mins
2.7-minutes scientific workout
3.跑步 36分鐘

bmr 幾多？

能力問題 比d時間啦

努力

你d野夠飽咩

見到餐單有零食，心諗乜料

瘋狂飲水

核桃啫

今日真係的起心肝跑左半粒鐘

聽日去旅行 下個禮拜返
飲食就盡量控制啦
帶條繩去跳

如果60kg跑得6分鐘就收皮睇得醫生啦
能力
問心果句你覺得跑6分鐘真係算運動？
真係仲衰過做家務帶狗散步

唔想拖完一日又一日

開心完再的起心肝
無謂就住就住 減肥都有偷懶日嘅

所以今日跑左36分鐘
大家都唔洗嘈

忍唔到一世

初跑完記得到瘋狂拉筋同埋按摩trigger point, 最好揸埋按摩膏，唔係你成個星期行路都好痛苦

係我唔岩

一兩課去train 返起d muscle 適應下都唔得？

okay

點都好過薯片果啲嘅
核桃 snacks 黎講好健康

女人喎 60唔重？ 你得代表人得？你知人地幾高？
6 minutes as a start唔識字？
有零食果度 唔超卡就冇問題 又唔係薯片
核桃就天然小小果d 冇點加野果d ok
有d又話牛油果唔好 唔知就唔好嘈啦
D人真係好撚煩

不過樓主 核桃果度換2個蘋果啦 下午同晚餐後食 真心你夠飽咩 核桃唔太底屌 唔夠飽

6分鐘喎大佬
你自己唔做運動唔好吹到6分鐘就無問題
現實跑6分鐘連warm up都唔算 真係行快行斜少少散下步仲有用
我知你比班gym撚激撚親 但唔該唔好反智到跑6分鐘都話無問題
一陣又話人煩 唔洗再覆啦 樓主知咩事唔洗再討論依個問題
唔接受人地意見係你自由 我祝你果套方法永遠行得通囉

Btw樓主加油、比人笑完都知道咩事依點值得欣賞

6 minutes as a start呀 會加呀 字都唔識
6分鐘練唔到氣？ 氣好小小咪再加囉

唔係唔接受意見 下下串9人唔係咁好囉
意見同串人都唔識分

6分鐘練到氣
Okok

無人串、只係帶出成件事真係笑話，樓主都話明白跑返36分鐘就係最好證明
雖然同個講得出6分鐘練到氣咁撚犀利嘅人講都係我on9

Btw要格劍去返你自己個post慢慢格、唔係幾想阻樓主

人地廢john三世就係意見啦 係好心既
但跑高過自己能力搞傷自己做乜
按摩膏果d叫做幫小小 但最好都係保護自己為主先啦 6分鐘唔好當運動 當練小小氣先練小小手腳腹 等好小小先真正運動 卡路里果度已經出大過入夠啦

36分果度係佢之後講姐 撚知佢咩 我講緊佢自己開post果度話慢慢加 冇問題呀 之後下面d人講咩呀

我依加知道佢唔係能力問題 係唔想做姐
係開post果度見到佢話耐冇做 覺得係能力問題
之後d人係度又串又笑 其實人地到底幾肥都未知
你唔比人地好細粒但60kg? 呢d唔係串係咩 我就最撚憎呢d人

例如有人一日食野30蚊筆直你又串人洗咁小錢做咩 你有冇諗過人地係乞衣先

減肥其實要食飽 節食好易反彈好易放棄 用最少卡路里食最飽嘅嘢 蘋果係最好 雖然有果糖 但可以抑制想食甜嘢嘅心 蘋果 雞蛋 無糖豆漿 都可以飽肚又低卡又補充蛋白質
戒一戒精緻澱粉會好啲見你又三文治又飯 可以轉食蕃薯 飽肚升糖又冇咁勁 延長飽肚感 我都減緊肥 半年減咗7kg 唔算快 但有啲成果咁

我認我係比gym撚激親 我要幫樓主 你老味西咩都唔知係度串人

蕃薯好野黎 今日晚餐食左佢

其實氣差嘅人真係會跑兩步都喘晒氣 我個時都係慢慢加上去 一開始三個字 慢慢半個鐘 九個字 一個鐘

雖然6分鐘都真係冇咩用
但起碼叫做有心去跑 開個頭咁
講到尾個人覺得跑步係練毅力多過減肥

碳水方面
飯可以留 唔過多就得
包真係幾多伏下 出面整得嘅多數都有重用油/反式脂肪

係真既 氣差既人跑兩步都喘晒氣 6分鐘要睇醫生咩 跑唔到6分鐘既人大有人在 我都舉左我朋友個例子就係 耐冇做冇肌肉又重真係好易受傷
唔係講樓主 因為佢之後又話做到36分鐘 講緊冇能力既人 慢慢加上去 並唔係串人做得小 真係可能會搞到人受傷 連登仔又唔洗負責任

肥人初體驗黎講，應該頭一個星期慢行
第二星期快走，第三星期慢跑，咁樣慢慢上。
個身體先適應到

我食麥包呀
遲啲諗住去買五榖米

多謝你wuwu

其實你急步行 如果都FEEL到有心跳其實都可以消到脂

但至少要有130UP啦

要睇埋年紀，
40 至60% max hr

加油 樓主冇更新既

早餐
麥皮
午餐
菠菜蘑菇煎三文魚扒 一小碗五榖飯
晚餐
魚柳 菜心一大碗

運動
腹肌20分鐘
跑步40分鐘

早餐
麥皮加蛋
午餐
牛油果麥包兩塊
晚餐
雞胸肉菜心

運動
腹肌20分鐘
跑步40分鐘

餐單太清，好難keep 一世

報上體重

減完就對自己好啲😂

59
輕左1kg

會唔會多返少少生果
仲有每餐都有protein會冇咁易餓

生果食咩會冇咁高糖份？

成日d人都話節食易反彈
我就真係唔係好覺 有時節左兩三日再食番兩三日勁既
體重都係無反彈 暫時一星期一公斤咁減落去

水果唔洗理糖 因為有限 你甜飲果d係好多糖多得太過份 最健康水果係蘋果 橙 奇異果 雪梨 提子 ，之後香蕉木瓜就一般 唔建議龍眼荔枝芒果西瓜

包維他檸檬茶100ml 成11g糖
250ml就27.5g糖 之後你拎屋企d 糖27.5g落個磅到

留名 絲打一齊減 想減5kg

好呀
你宜家幾重

50kg 矮 成日比男朋友班fd話我肥 好自卑
成日減一星期就keep唔到 今次想認真減

加油 兩個月都減到

好咁少好快捱唔住
我之前食好清, 多你d, 1星期做3,4次 1個鐘帶氧 一個月減左10磅
但之後一唔做 食返正常 反彈得仲勁

腹肌20minutes係咩運動？

喺youtube搵既

早餐
麥皮加蛋 奇異果
午餐
煎雞扒米粉
晚餐
人日飯食盆菜 但冇食豬肉同澱粉質

運動
腹肌10分鐘
鄭多燕30分鐘

有冇巴絲打講講其實鄭多燕有冇用
硬係覺得都係跑步有用啲 但今日真係唔想跑所以跳鄭多燕

額外食左好多菜

麥皮係即沖好甜果啲定係好飲桂格燕麥片果啲？

其實呢位變態妹妹做乜撚
我知有d gym撚真係好撚弱智無腦
但唔係係又屌唔係又屌囉

認真回樓主
如果一開始跑步唔掂可以試下快走
我都係3分鐘就喘到仆街個d
之後慢慢黎 去到而家可以跑10k無事
加油

樓主會唔會試下將腹肌改下其他徒手訓練
例如做下徒手squat嗰啲

我都係做hiit 鄭多燕 做gym或尊業果d YouTuber都冇人做鄭多燕 有冇用我就唔知啦 得d業餘果d同賣肉果d YouTuber做

打錯野 自膠
我都係做hiit+跑
做gym或專業果d YouTuber都冇人做鄭多燕
有冇用我就唔知啦 得d業餘果d同賣肉果d 女YouTuber做

想睇樓主自貼有幾肥

早餐
麥皮加蛋
午餐
西蘭花紅蘿蔔煎三文魚扒 五穀飯
晚餐
海鮮雜菜湯

運動
腹肌10分鐘
臀腿15分鐘
跑步40分鐘

冇糖冇奶

宜家都跑到5k

今日做左

幾好

你做到佢既tempo 同埋手腳有佢咁高的話，大概有MET 7-8 既感覺

佢其實已經build up 左

睇營養標籤啦

樓主一齊加油
飲食控制真係好緊要
新年食左好多野 又幾個月冇做運動肥左好多
依嫁開始返運動
但係返工作息唔定時 成日夜晚就食多左野
都唔知點食得健康啲好

我都唔知我食邊隻
因為係阿媽買
用左第二個container裝
總之唔甜啦😂

我都係331咁食 蔬菜蛋白質澱粉質

出街食好難低碳

出街食要做到low crab 好貴
最好自己煮

咁又唔駛低Carbs到得返一至兩成咁誇嘅
Keep 返 around 40% 都可以
只要 Calories Intake Control 得好就得

早餐
牛油果蛋麥包
午餐
蔬菜雞胸蕎麥麵
晚餐
豆腐菜心湯
小食
牛肉乾兩舊

運動
腹肌10分鐘
臀腿15分鐘
跑步40分鐘

樓主比心機...支持你...跟住自貼成果

多謝

三個月後睇下點先

希望你呢個日記可以keep到你成功減到目標體重果日
加油

早餐
牛油果蛋麥包 奇異果
午餐
蔬菜蘑菇雞胸五榖飯
晚餐
蔬菜海鮮湯

運動
鄭多燕30分鐘

做肌緊要過帶氧

Cheat day
早餐
蝦仁蛋炒飯
午餐
雙層芝士孖堡餐 熱檸水
晚餐
西蘭花

運動
tabata一set
腹肌10分鐘
臀腿10分鐘

個午餐

全日加埋夠唔夠你bmr 架

都係爭100幾

唔得啦

早餐
牛油果蛋麥包 豆漿
午餐
蒸魚菜五穀飯
晚餐
魚柳豆腐菜心

試下做5 分鐘plank

唔使郁，做住黎睇條youtube 都得

巴打真係好人 一直追post幫人

難得佢keep 住update

我做左1分鐘咋

早餐
蕃茄雞胸通粉
午餐
饅頭2個 娃娃菜
零食
好多不能盡錄

下個禮拜midterm
溫書食下食下就食左好多
對自己好失望
下個禮拜目標：唔食零食

ok la

饅頭 精緻澱粉喎
食d 低gi 既野食啦

麥饅頭sorry

想問下各位大佬呢個有冇參考價值？
定係其實如果食少過BMR 身體就會係以為肌餓 儲起啲脂肪唔減

一齊加油

問下大佬先
承上

係，要食多過bmr,少過tdee,所以intake bmr, 然後做運動去加tdee 做net negative

學到野

早餐
麥皮加蛋
午餐
雲耳蒸雞 西蘭花 五榖飯
晚餐
蘑菇娃娃菜雞胸

運動
腹肌10分鐘
臀腿10分鐘
跑步40分鐘

巴打邊頭做開運動？

雙層芝士孖堡餐
減肥食m記 仲要食薯條

其實樓主點搵啲卡路里數值
我通常google（餸+卡路里）
但係唔係成日搵到

PS
樓主，我地一齊加油
我都就考試

用myfitness pal

一個禮拜都要有一次cheat day既

我？

加油呀 我有時覺得考試好難一心二用

yes

我都有cheat meal, 做唔到睇開個youtuber 咁清

我之前睇過營養師話牛油果唔係唔好
但係不宜食太多, 每次食一個其實都過多嫁啦

Btw 樓主加油

早餐出去買的話 有咩好選擇

我自己就雞扒走汁烚蛋配沙律走醬，
雞扒切個時去皮再片走d 油

正！

呢個份量對早餐黎講會唔會太多
望落最少400 kcal 喎

強走黃，雞走皮，包食幾多就睇你自己

早餐係唔怕 晚餐先要小 三世係巴打 400冇問題啦
如果唔去皮去黃就唔止400 2隻蛋都200

心態問題

我每次食半個

新界東
btw我係絲

連登冇女人架

早餐食飯好高能量
巴打真係想減有Cheat day 唔係唔係得
唔好一日兩餐大野
早餐食飯都未消晒D卡路里 中午個M記餐好大機會身體幫你儲晒做fat

我自己就set左自己每日有一餐要食沙律 lunch / dinner
晚晚都要做運動 : 1係放工後跑城門河 1係sit up push up
每星期再踢一場7人足球 (飲 左旋肉鹼)
本身個人肥底 依家都keep到 63kg 16% 體脂 173cm

但總之就早餐唔好食一大兜飯.... 包都還可以

多謝指教
我都係半桶水

早餐
牛油果蛋麥包
午餐
西蘭花三文魚扒 五榖飯
晚餐
娃娃菜豆腐魚柳

運動
7分鐘運動2 sets
跑步40分鐘

晚餐0 碳水？

瘦左小小
173cm 16%體脂 得63kg 證明肌肉唔夠

173 63kg係瘦鋼條型，唔係排骨但唔係好大隻，應該見到腹肌

係呀 我不嬲都係咁

食會好啲？

既然你會做帶氧，咁食少量非精緻澱粉 eg半碗糙米對你有幫助

其實依家都有少少肚腩 但一谷都會見到腹肌 我想操到係冇肚臍果種身型
純肌肉我屋企個磅就磅唔到 但筋肉就由42%依家升到49.8% 我諗應該有d 都係肌肉掛

肥有肉地
我都想係鋼條型食極唔肥
日日都要keep食沙律真係好dry

唔係掛 我身高同你差唔多 之前66kg 冇肚腩 冇操開
想問未肥之前66冇肚腩 肥左之後減返到66係唔係都會有小小肚腩係度？

要低過10%先會平時都見到腹肌，但係都市人點會可以戒到咁清丫

體重高可以體脂低架嘛

早餐
牛油果蛋麥包
午餐
西蘭花蘑菇雞胸肉 五穀飯
晚餐
蕃茄蘑菇魚蛋
堅果10粒

運動
腹肌10分鐘

哩個餐單開唔開心？
腹肌做邊款？？

ok la
做keep嗰啲

keep 住做，身材自然會回報你

長路漫漫

我諗真係要一日3餐沙律先做到
人生點都想試下show到六舊

回報慢 但一唔keep幾日佢就消失

15% 體脂，練過既腹肌，谷一谷都會有既

你真係好有恆心 之前話過留名一齊減 我已經半放棄狀態

堅持落去呀
岩岩開始咋！！

早餐
麥皮加蛋
午餐
煙三文魚全麥治
下午茶
蘋果半個 堅果十粒
晚餐
蘑菇娃娃菜魚蛋

運動
腹肌10分鐘
臀腿10分鐘
跑步40分鐘

成日見到你D乜乜乜蕃茄乜乜乜蘑菇

你係自己整個類定罐頭

同埋見你成日話腹肌腹肌

但係其實做果個位唔一定瘦果個位

做多D全身鍛鍊激活下你D平常唔用既肌肉等體態好D好過啦

自己煮
我又冇話一定要瘦嗰個位既 中意做姐

樓主有冇覺得自己瘦咗

體重total輕左2kg
個肚好似細左小小

我早樓主一個月開始，
飯局都唔會太刻意唔食野，
有做gym,有做帶氧，
體脂26.8-->25.1

早餐
牛油果蛋麥包
午餐
魚蛋米 菜心
晚餐
菜肉包兩個

菜肉包好肥ga

本身身高同體重係？

158cm
60kg

有冇磅過果陣體脂幾多

樓主邊個

冇呀

應該係30啦

我中學到而家都係52-53 kg
米七高少少

最緊要早瞓

而家體重幾多？

減肥唔好夜瞓

58kg

3% 果d 會唔會跑跑下暈低

個d 應該玩健美，focus 健肥大而唔係肌耐力

3%好柒

男人荷包厚緊要d

如果真係減肥不如戒左食包先

咪鬼食飽
食多d肉同菜
On99

麥包都唔得？

有其他更好嘅澱粉質選擇 例如蕃薯
咩包都係 始終係精緻澱粉

樓主唔洗理佢地 計好卡路里就得
D人怕脂肪因為1g=9卡路里易爆
但計好係冇野 記得計

其中一派會睇埋食物gi 值

都係既 但其實咩都話唔食得咩
我唔係幾鐘意d人係度雞蛋裏挑骨頭
減肥既人最重要知道自己係減緊肥
我都有食精緻澱粉 飯 包都有
體重都一直降緊 當然低gi我都有食
我食左好多餐蕃薯 橋麥麵 但都會食飯 包
包既話可以自己做 整得健康d
呢條友d片都做開運動

我自己都係有食精緻澱粉，
一黎好難搵真全麥麵包，
二黎食少d 仲簡單

言下之意，
食100g 炸薯條311 卡路里 同 210g 烚雞胸 311 卡路里，個效果係一樣？

果位巴打講得冇錯 你100g薯條會肚餓咁解
好多人唔知以為食d咩就會肥 牛油果脂肪會肥 大錯特錯 你唔怕肚餓可以100薯條當210雞胸 計好卡路里唔會肥 睇下你咩油啦炸薯條 街果d重用油會生癌
要對比雞胸一定好d 主要蛋白質210有40幾g啦
炸薯條經油炸得返d卡路里冇咩營養

我宜家開始都唔知食咩好
好似食嚟食去都係嗰啲

要低gi真係冇咩好揀 食到厭就唔知食咩
所以我都有食其他野 包果d其實唔覺有咩問題
你唔飲甜野一杯都小左百幾200卡 升糖又低d
已經好有幫助 姐係好高糖好多脂肪又唔飽冇營養果d唔好食 例如朱古力 炸到冇哂營養果d就唔好啦 果日超左卡路里 咪做運動消返 養成習慣並唔係減肥先咁 就可以keep到唔肥

我想講既係唔夠蛋白質會增唔到肌，
唔好既飽和脂肪對心血管唔好

會唔會戒埋食包/三文治個啲 呢啲都好肥

依加d連登仔要人日日做運動 又要食到好清 低gi 其實好難 又會食厭d野 一去返正常飲食就肥返 所以我覺得 戒糖戒零食 食多左做運動 永遠都咁做成習慣 其實就ok 減肥其間咪幾餐清淡一餐半清淡咁囉 我自己就早晚清淡 中午要做野 中午係街食 冇咁痛苦 都減到

同意，唔係係揀個最苦行既plan,而係揀個自己可以行一世既plan

又係我最愛既Christian bale 出場，
輕磅唔代表健康，
當然佢太誇張啦。
但多肌肉先冇咁易反彈

我依加午晚都會食肉雖然冇咩操
早幾日對啞鈴終於到左

我人生最錯就係買啞鈴

早餐
麥皮加蛋
午餐
雞扒米粉
晚餐
魚蛋菜心

運動
跑步40分鐘

早餐
牛油果吞拿魚麥包
午餐
三文魚扒芋絲
晚餐
蕃茄蛋雞胸湯

運動
臀腿10分鐘

試下而家做多一set abd

唔想跑步可以做hiit
效果都唔錯架 加油

樓主咁新做唔到

腹肌？

係，可以日日做，唔使做10 分鐘版，做一次plank 都得

聽日考試 後日都考試 下星期都考試
暫停一下
下星期一繼續

一斷好易收皮

兩樣作為零食都好，MACROS同熱量岩數就OK啦

PS. 蘋果每100g 有10g係糖

要計一定蘋果好d 益多過害 又低gi 同飽
你睇唔到樓主全日食咩咩 蘋果好好多

2個多糖 咁可以下午食半個 晚餐後個零鐘再半個咁會好d

我食佢果日果d野 我會好肚餓
合挑轉蘋果會好d

唔知你睇唔睇到我話兩樣都好。
蘋果係會飽肚D既，不過其實都有唔少研究話有Walnut 既diet 係會減磅減得好D。例如：

我知 但你睇唔睇到佢食d野夠唔夠飽先

我而家用火雞火腿代替左雞肉 我覺得好食d

樓主果日個餐單就計好左佢想吸收既卡路里 但唔飽
叫佢轉2個蘋果唔係講佢合桃唔好
係小食轉2個蘋果會飽d 卡路里都係一樣
一直都講緊飽唔飽 並冇講合桃唔好

唔知你睇唔睇到我都讚同你講呀食蘋果會飽d呀

得啦

樓主加油

有哂數字成功率好大

請追post

樓主呢

早午餐
牛油果吞拿魚麥包
晚餐
魚蛋西蘭花 烚蛋

運動
腹肌10分鐘

樓主依家幾kg ？

我keep住依家既飲食習慣停左係62kg
體脂float係15-18%
好想減到體脂 10-12%個range

58

仲有冇做運動

幾驚樓主收皮

早午餐
牛油果蛋麥包
晚餐
魚柳生菜

呢兩日都唔想跑
聽日開始跑

做abd

有做

Abd係？

abdomen

求教

crunch, plank, side plank 夠啦，做撒亞人咩

有 日日都做

好勤力

早午餐
牛油果蛋麥包
晚餐
雞胸生菜 一小碗蛋炒飯

運動
40分鐘

希望你遲啲加跑到20分鐘

search 下係咪假麥包

宜家跑到40喇

可以開始操肌，唔只core

平時冇咩朋友約出街 生活規律
有波踢就踢波
冇就舉啞鈴 sit-up push up 日日如是
仲要加每日一餐沙律先keep到依家咁
其實都幾慘 食野唔可以當享受

次序係先跑步，後練肌？

睇你係想減磅定操肌
我覺得先跑後肌 係會偏向練大隻多d

先肌後跑就練減肥

先跑後肌唔係肌肉力竭，係體力不足

早午餐
牛油果蛋麥包
晚餐
雜菜薯粉

Cheat day呢

樓主早餐多d 花樣冇咁悶喎

但我幾中意食

早午餐
牛油果蛋麥包
晚餐
同學打邊爐

你鐘意就得，最緊要keep 到

早餐
麥皮加蛋
午餐
雞扒米粉
晚餐
魚蛋娃娃菜 麥包一塊

運動
臀腿15分鐘
跑步40分鐘

40分鐘跑到幾多km

樓主減到幾多呀？有無成日肚餓？

差唔多6km

因為之前停左一排 都仲係58kg
咁又冇🤔

試下跑6km, 但係用短d 時間

肌肉量呢

冇野度

早午餐
牛油果蛋麥包
晚餐
去皮雞脾 橙一個

樓主一星期總運動量幾大？燒幾多卡

買個小米磅啦，好撚平

加油 唔好食野
飲蜂蜜檸檬水就得

唔定 大概跑3-4日步

係咪$229嗰個

This?

有無唸過ketone diet

體脂

但好似唔係人人都岩
唔想立亂試

早餐
牛油果蛋麥包
午餐
香菇雞包兩個
晚餐
椰撻
好guilty
但我呢兩日都有啲唔舒服
希望聽日好啲去跑步

椰撻

有冇建議夜晚食咩好
有時候唔知食咩就會亂食

蒸野食

早午餐
牛油果蛋麥包
晚餐
三文魚扒西蘭花五榖飯

運動
腹肌10分鐘

腹肌個10 分鐘包 d 咩

樓主好有恆心
要加油呀
我都減緊肥 不過飲食冇你咁有定力
有時我會食蕃薯 係幾好嘅減肥野食 好易飽 仲要係靚嘅澱粉質

一齊加油
樓主運動可以做多啲
我會做coffee emi果啲30mins + 幾set 局部嘅workout
會爆哂汗 好爽
加油喔

咩app黎

coffee 出左個瑜伽操，幾好

Keep

樓主而家幾重

冇輕過

目標幾多

57.8 lor
我當58

49

睇你冇乜點操大肌肉，體重又冇乜點輕
你覺得自己咁減有冇效？

你係PT?

唔係

49 會唔會太輕

都知一停就冇下文架喇

樓主已經唔存在喇

叫左佢唔好停

冇停到
不過冇po
最近有啲depression
但有keep住做運動

唔好放棄

depression 關唔關飲食太嚴格？
試下做多d 帶氧，會放dopamine

岩岩相反
我成日控制唔到自己飲食
結果做運動係消耗返自己食多左既卡路里

一日得千幾cal

唔做運動都瘦到啦屌

絲打join 我地一齊努力

邊個係你😂

你join 左未？

join左喇

樓主我地完全一樣邊區 睇下有冇機會一齊

新界東